香港狗隊代表團登上長城！

係咪愛國既人都冇乜頭髮

笑完記得聽日出嚟
沒有國慶，只有國殤！！
光復香港，時代革命！！
十月一號，賀佢老母！！

香港真係唔啱佢
應該留響北京做公安啦

上去舉槍嘛屌你老母